人生有咩意義？

有冇人知？

拍拖 出國 交友 工作 生兒

冇。

最後都係死

為左活到死果一日

為逃避寂寞不斷

靜侯每一個幸福嘅時刻
雖然人生好多時侯都好苦

難道不是為逃避寂寞不斷？

與其逃避寂寞不如與寂寞共存

駁唔到，雖然大部分人都係咁
但係人生嘅意義僅限於呢D?
平凡是福，但我諗首先要拍到拖先

活下去嘅動力就係為左活到死果一日

應該係未諗到姐，一定係！

係，最後都會係呢個世界消失
冇人記得你嘅存在

人生嘅意義就係搵自己人生嘅意義
唔使死跟人嘅
雖然我自己都未搵到

唔需要意義

但每當一個幸福嘅時候過去
就會不斷回味過去嘅幸福
對比依家嘅苦，
就會覺得以前嘅生活係幾咁好
想回到從前

人生意義咪就係返工 幫老細賺錢等佢可以買車買樓

如果唔需要意義，
巴打你係點生存係呢個世界？
唔會覺得好空虛，唔知做咩好咩？

你講得啱，要搵到自己人生嘅意義先可以活出一個真正嘅自己

會啊 好空虛 ，但反正日子都係會過 未玩理落去
盡量令自己舒服咁過，途中緊有啲野你覺得開心/舒服既

人生唔一定需要咩重大意義
睇完Soul覺得放開左好多

我都好鐘意依類戲

所以呢

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去
分散時間的注意 這次會抱得更緊
這樣挽留不知還來不來得及 想回到過去